有時我真係唔明點解港女對鬼佬咁多幻想

是咁的
小弟係港島從事飲食業
平時招待嘅客人一半係遊客
大家估吓最劣質嘅客人係咩人？
我諗大家通常都係估大陸人
不過實際上小弟遇到嘅劣質客人
通常都係白人
你可能會問佢地有幾劣質？
1.十幾個人叫一杯嘢飲坐一晚，你同佢講minimum charge佢地就扮唔到或者聽唔明。
2.試過幾次係鋪頭最忙嘅時間，成班係後門走，唔埋單走人。
3.每次會係鋪頭飲醉鬧事嘅人都係白人。
.
.
.
.
.
.
.
.
.
其實我只係岩岩又畀班白人客鳩親
想上嚟取暖

我完全諗唔到點解大陸人都可以有禮貌過白人

除左公幹黎香港做野既白人/真遊客（一般帶住家人一齊黎）

其他果d好明顯係自己地方撈唔落去先黎亞洲地方

明知hk girls are easy，仲唔食佢老尾大茶飯咩

講到尾，佢地呢班人會有質素就真係偷笑，得個白人殼

好正多歐洲窮人搵港女笨🤣🤣🤣

做五毛都應該舒服過我地呢啲飲食狗

呢個真
以前喺日本留學班垃圾白人喺自己國家撈唔掂之後返去日本教英文撈到風山水起

所以我真係唔明點解港女會咁鍾意白人

我覺得你係自己國家撈唔掂
去其他國家撈唔係問題
問題係佢地連最基本嘅禮貌都無
一味識走精面
搵人地笨柒

淨係屌西已經冇得比

其實香港而家窮既白人多過有錢, 不過佢地都好識碼個搵到錢既港女埋街食井水.

我做個行都成日接觸白人，有d真係好好，有d真係垃撚圾正仆街，成日覺得自己高人一等，無禮貌，有d cheap閪窮鬼成日R野

小弟會對啲鬼佬客用英文講句
「你唔係出糧比我，麻煩唔好用上司口吻對我講嘢」作為反抗
佢地會面懵地講句唔好意思
所以係有用嘅

岩岩有班白人入咗嚟
十個人叫一杯嘢飲
坐咗個幾鐘
走嗰陣仲想走數
要我截住佢先肯畀錢
佢見到張單有加一
就話我地淨係遞咗杯嘢畀佢
問我可唔可以取消咗嗰幾蚊服務費
我嗰吓真係好撚想打柒佢

on撚鳩，講返港女想比鬼仔食，我只會講鬼仔先係最撚污糟，一個二個好似比鬼仔hi到有性病就有種好威嘅感覺咁

最井底之蛙嘅生物

White trash

一個願屌，一個願捱

d白鬼
之前做waiter
d白鬼仲嘈撚過茶樓d廢老

細個讀國際學校 好多本地學生其實都係揀返local又或者at least ABC/BBC/CBC 因為係10個有9個鬼都好無禮貌 以為自己高人一等 又污糟邋遢
係老蘭比鬼聊 擺上Facebook, Snapchat, Instagram 個啲 10個9都係想扮ABC嘅港女

是但啦
學鷲哥話齋
雞即係雞，都唔識做人
人地要食屎唔俾佢食咩

港女對錢多性幻想.... 一般黎香港既鬼都係高層....

有時我真係唔明點解港男對鬼妹咁多幻想

外國mk仔
Mk仔度度都有架啦
不過係英國住完
真心覺得英國後生仔係無港女ff果種gentleman

好多英美white trash 黎教英文
大學畢業都未必有

講下母語就有飯食。
個世界真係易。

唔通你又覺得香港人好高質咩

你地咪又係對日本妹多多幻想

so true
香港見到好多無所事事鬼佬都係係自己國家搵唔到食嘅廢柴

我見得太多零興趣

見過一個鬼佬地中海污糟到痴線但個個月唔同女，仲要全部靚港女，吹撚脹

啲白鬼懶到仆街，做野又拖泥帶水，無嚟交帶！
我做廚房都見唔少呢啲人！
做大佬嘅hea到死，成日唔蒲頭，有老細嚟先至扮下工，成撚日坐喺bar㩒手機，冧檔都唔撚入嚟幫手！

我覺得根本係好多港女對非本地男人有性幻想
唔止白人泡菜國都有
成日覺得人地會好體貼好正
實際上人地淨係搵你笨柒
以港女最中意嘅男女平等為例
人地外國真係男女平等到無得再平等重野自己拎 分工一人一半 邊似香港啲男仔咁體貼
但班港女又唔知都照狗衝唔明咩心態

唔可以話搵笨，港女只係想食洋腸，人格身家冇關係

No,鬼佬賺美金用外國護照先係重點

成日見到d鬼佬鬼妹互屌

你呢句岩啊 d豬閪都當係寶嫁

係
鬼佬都好閪
不過千祈唔好淆
大舊當佢生菜

好耐冇聽過嚟個諺語
用喺白人身上好正

試過係街(CWB/灣仔)幫完個白人仲要比佢hi返轉頭

鬼佬不嬲都係高人一等㗎啦

鬼佬咪得個殻，懶係高人一等，實際係大仆街

以前cwb返學成日見跳入閘,試過幾次自己拍完佢地搶入當場屌佢,可以厚面皮寸返你,特别欖球節時候特别多呢類

但正如港男食到鬼妹，都好有成功感

自大就真既
老既反而正常

除咗轆j真係司華力腸咁大之外
個格真係

軟

白皮豬nice同有質素既其實好少
白鬼成日以為自己高人一等
查實就死窮鬼垃撚圾乞衣黎

你有道理

pish

隔離飯香
好似連登仔對台妹有無限咁幻想咁之嘛

軟撚一條 有何懼怕

之前facebook睇過段片 係講一個鬼佬扮盲人 之後搵路人唱散紙
鬼佬拎張50蚊美金出黎話想唱5蚊散銀 點知有7成人都唔會提個鬼佬個張係50蚊
班路人俾5蚊散紙換完張50蚊之後仲要好開心咁走
諗返如果係華人 直覺上有9成人都會提個盲人佢拎出黎個張係50蚊

白鬼不嬲多賤人架啦

咪話港女對鬼佬咁多幻想
我身邊好多男仔都對鬼妹有好多幻想
香港好多人崇洋

對鬼妹最多咪性幻想 真係覺得佢地娶得過咩
港女當正鬼佬個個紳士咁就真係ff 喇

有個留學英國嘅港女fd講到鬼仔勁好
話咩其實好多鬼仔對愛情都好保守
連黑鬼都好gentleman
踩到港男一文不值
但最尾到而家都係搵咗港男埋單

之前返超市收銀 有個鬼佬買左枝清潔劑想搏懵拎濕貨膠袋諗住唔洗比五毫子 我唔肯比之後仲要同我理論話自己係買wet thing 不過係inside wet 真係cheap過啲大陸人

不嬲都話女人未到八十歲唔好俾飽飯去食， 東方女性九成犯賤， 對佢太好佢反而唔慣， 韓仔鬼佬佢地最鐘意， 因為大男人

港仔晌女人堆大
啲老豆又好少落手管教
硬不起來